藍絲5:0緊我地 仲話冷處理廠既全部都唔撚諗後果

有一就有二
就咁放佢地走只會令佢地覺得冇後果
再黎個破窗效應
之後藍絲就越黎越勇
見黃就打

屌你老母話冷處理/避佢地既根本就係懦夫
唔敢還拖就幫自己搵藉口
話咩唔好群眾鬥群眾
你都on撚鳩 佢地擺撚到明幫中共做野
你仲鳩下鳩下話唔好攪佢地

解決方法就係要比佢知
你出黎係要有後果
而唔係做左膠
叫自己友唔好打唔好打
見到自己友比人拉走又唔救
只要打一場仗
對邊全滅 左膠照滅
自己人冇比人即場拉就贏左

佢大批連埋狗你唔會夠做
要做任何野只可以等落單
狗擺明唔會拉佢，你小數去只會俾佢打死

唔係唔支持你，
不過打都唔好好似岩岩淘大咁開遮陣打個女人。。

都唔知出街會唔會比藍絲打
佢地仲要冇報應

遊行？出黎咁危險 不了

正啊 淘大打完後生仔比人圍血都冇流滴
仲有閪女人左膠幫我叫人走
嘻嘻 爽
下次一定要再黎過

你明唔撚明 唔係唔打 人地吹大雞仲打？佢地都唔會係我地二百萬人嗰時搞事啦！
捉落單撕紙狗！

你去左淘大先講啦

你當成場運動得淘大依單？

915915915

大家記唔記得連儂場開頭有手足被打
唔還手
冷處理之後？
越黎越多連儂場既人被打

又道德撚上身？

道乜 9
十幾人打個女人好勇武？
良知係咁？
你咪捉廢老廢中打獲
相信個個都撐你

下 依d女人搞尻手足個陣 你唔用道德感化佢
咁撚樣抗爭仆得街啦

你都智障嘅
女人就唔打得?你以為女人就冇攻擊力唔會襲擊手足?

你搞清楚先啦，宜家打波，對家仲有裁判撐腰。
你如果叫勇武／激進黃絲去打廢佬，打贏被人拉曬我覺得仲on9過坐屋企做軍師。

正正係問題所在
點解我哋要等人吹大雞嘅時候 幾個幾個咁過去

又有藍絲又有狗

我到依家都唔撚明

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！